點解啲柒頭永遠充滿自信？

到底佢地啲自信係邊到黎？
識班無腦豬扒成日圍係火爐度覺得自己靚女
成撚日夾硬影風格圖
打撚埋啲九唔搭八嘅caption
又識個性格有問題死肥仔嘅就成日懶型
成日吹自己幾勁幾叻 實則係屎
有冇人話我知點解呢個世代啲柒頭會咁

樓豬係點架
一定好出色又靚女
想識

結左婚啦
想識人死返去活動台啦

因為啲狗公做爛市

其實我希望香港男性振夫綱
唔好再助長班豬西歪風

所以寧願做毒撚都唔做狗公
搞到班臭西肥婆以為自己好有價值咁

其實我覺得係柒頭冇乜野
最重要係有自知自明
知道自己柒就摺埋唔好做咁多野
但而家個個都唔知自己柒
仲要做好多無謂野
見到一個二個豬西扮女神
根本就東施效顰

因為唔幻想到自己美好d 會接受唔到現實 會想自殺

點解咁多 hashtag 因為個個都自卑

做人有自知自明真係咁難？

其實唔影響人咪得 你理得人

大把又柒又mk都有bf/gf
自信咪就係咁嚟

就係影響到
因為焗住同枱食飯
啲野食未到齊都唔撚比人食
明明各有各叫都關佢事
就係因為要滿足佢地班豬西影相
放ig刷存在感嘅慾望
嘩 同一班朋友仔食飯好開心呀

因為佢地以為自己真係靚女靚仔

呢句真，成撚用用部機影埋d閪相，d死肥婆仲要學人著埋d露肩衫，我真係屌佢老母

通常柒嘅先有市場 唔太明而家嘅世代

又真係好樣衰喎。仲要睇得出唔係一般樣衰。係樣衰又要打扮或者做啲動作令佢覺得自己好靚。

總係有啲仔要埋班豬西堆
幫佢地影風格圖 陪佢地周圍走
本身我覺得人有同邊個做朋友嘅自由
我唔可以干涉人地嘅自由
但最撚煩係啲女人湯圓
又要同人玩又要同我呻
話班女人麻撚煩 食飯又要影影影
特登坐成個幾鐘車影風格圖
又要屌又要做人隻狗有咩為？

因為太多廢撚溝唔到女

批評人嘅你又算唔算好有性格好自信？